# Pachaqtec Mayo 2020 
![prueba](https://cdn.ticbeat.com/src/uploads/2019/05/GettyImages-1005771222-810x598.jpg) 

Esta es mi carpeta de trabajos del curso de **Programación Backend**
## Contenido  
- **Semana 1 Sesión 1:** Nada
- **Semana 1 Sesión 2:** Configuración de **VSCode**
- **Semana 1 Sesión 3:** Git
- **Semana 1 Hackton:** Configuración de **GitHub** y **GitLab**